點解男人會無啦啦話自己唔想拍拖？？？

代表唔想同你拍 想同其他人拍

厭左 淡左 覺得你煩 咩都管住哂

大佬 受害者快d聯絡律師
如果唔係我地永遠都唔知當日既真相

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

利申：朋友ac 本人叫春太多

唔夠靚咪唔想拍

係唔想同你拍拖，想揾第二個
Sad but always true
不過你都可以揾過第二個

因為段關係對佢變成係一種壓力，煩厭，去到一個位心灰意冷。

依句野女同男講得最多啦

因為你真係太麻煩

即係你煩囉。檢討下啦。

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

岩岩一齊實係咩都好架啦 一耐左缺點出哂黎
都係未玩夠姐

話你係雞係公廁，中出完咪叫你死撚開

屌厭了
其實每個男人都會
之後都係靠感情去維繫

因為佢最鐘意個個唔係你

分左手？

公廁用完到下一個用，輪住用，用到爛，用到殘就換掉左佢

琴日睇咗篇兩年前既加藤屋食評，話好似係地鐵，背面見到個長髮靚女咁，入到車箱正面都係靚女，但一Dup車條女挨埋黎，發現俾野頂住，即刻中曬伏。

因為男人想拍拖係天性

但是
因為我們社會係資本主義
但戀愛婚姻係共產主義

頂唔順婚戀呢個共產主義制度，
要逃離，所以唔想拍

玩厭左, 想溝第二個.

事實係難聽，但改變唔到你已經係雞係公廁，仲要係又殘又爛免費雞。

你男朋友同你講唔想拍拖開始你已經俾人遺棄

要怪就自己沒本事留住個男人

可能佢想專心發夢呢

唔洗諗，你俾人玩到厭，咪搵個借口飛你

知你又係到問，明知故問，男人咪最憎女人依種小動作，抵你俾人中出即飛

聽下歌啦，有時分手唔一定係自己問題既，不過接二連三係同一問題，咪反省下囉，又或者揾個頂得順既囉。

係雞係公廁，有原因

想結婚

男人好簡單，一係樣，一係內涵，睇你仆街兩樣都無，屌完唔走等拜山？

人地講過咩，點解你可以咁肯定？

定俾女飛過，所以認定所有女都係公廁？

因為我係鬼王
點解係雞係公廁好簡單去確定，俾人屌完唔埋單，就係雞係公廁

如果樣同內涵都無，你拍得落又屌得落？

咁你為屌西都好忍辱負重，睇怕屎都食我落。

佩服！

可能之前傷害得太深
有個人一直都無走

你未聽過，不理好醜但求就手

Lm

豬扒都係肉好過去自瀆

樓主係咪懷疑人生，諗住自殺

點解我個post入左個癲佬 痴線架

我諗主要原因都係因為淡左
或者鐘意左第二個

中途轉機是常識， 佢明顯想同仔拍

巴打咩故事

多數都係囉 是但搵個理由耍你走

你咪問下原因囉 十之有九都係有其他女架喇
唔想拍拖住 = 對家未confirm
唔想拍拖 = 對家已confirm等緊你仔仔分手
定劣黎

其實作為男人我都經歷過呢個階段。原因就係有好多 不過我個個原因就係因為我前女友太鍾意咩都管住我 同埋咩都要話我一餐 冇辦法放鬆 所以我才有唔想拍拖呢個念頭

咁你問下咩原因囉 多數都係唔想拖累你 無將來 .etc

五大訴求都未得
仲諗兒女私情

咁岩我又有個朋友最近話自己唔想拍拖
唔知係咪同一個

認同

有時好想唔信
但可能事實真係咁
呢個年代要出軌好易...
要呃你好都易...

樓主唔會接受，佢只係想圍爐取暖，自我安慰，樓主心中有數，係叫春引人注意。

ching心水清

依d女人我遇得多，成日明知故問，假民主，問左一堆廢話，其實就係想你答佢要答應

我知 我收皮

因為佢真係唔想拍

真話永遠聽唔入耳，其實自己一早清楚，自己傷害完自己難係委屈，要人同情，你唔識潔身自愛，有咩好講，你要俾人用到爛用到殘有咩好怨

我勸你都係唔好等 因為講得出呢句多數都係已經係好唔想。就算係都佢返轉頭再算啦 唔好浪費自己時間 我當年同我前女友講完呢句說話之後 再嘈左好多次交先分到手令我完全冇晒感覺 更加覺得冇可能 我亦都叫佢唔好等。幾個月後佢就搵咗個新嘅男朋友反而新嘅男朋友更加適合佢。佢而家仲開心到無視左我 咁啱見到面都唔會打招呼。 所以都係嗰句 ：問心要咁辛苦去維繫一段感情就證明果斷感情係唔值得 信我明天會更好 不過希望你唔好好似我前女友咁 當左你前度係仇人 大方接受

然之後我都好耐無拍拖因為有少少拍拖恐懼症

我咁大力屌你都係想你好，我同你三唔識七點解要咁撚惡屌你，係想屌醒你，唔想有女仔受傷。

難得我咁大力屌你，你應該接受俾我屌，屌到你清醒，明未，好聽說話有撚用咩

你依家仲叫梅窩公廁，你唔通你想做深水埗公廁？

如果你有時覺得寂寞唔知點好咪搵啲嘢學吓囉咁樣有助你忘記令自己活得更精彩

啱啱射咗

自由是無價

因為佢唔再Gay lo

正解

唔想同你拍

唔想「同你」拍拖

可能係hehe

又唔知你咩性格，點知你咩缺點，所以先叫你自我檢討。
可能係 太貪錢太貪慕虛榮，不理人感受，成日無理取鬧，成日亂發脾氣，成日小事化大等等。。。。

因為你唔俾屎眼佢屌

我都想知

都係講彩數
睇落好仔嘅都可以叫雞偷食

放心
想扑嘢嗰時 條仔就會搵翻你

出面有第二條女

我覺得樓主痴左線

因為已經中出過

咁有冇含撚

因為果陣你仲算新鮮ar ma

通常都係發皮氣 乜都管個d 絲打平時係咪好chur?

屌厭咗想搵新閪屌

合則來 不合則去

睇化世界，唔想再浪費時間係情愛度。

（我自己就係咁，但唔代表所有男人。）